有個呀嬸問我買咩股票...

你都算厚道，叫佢供2800。
比我就會叫佢供1137。

鐵塔

Gme

1137有咩問題

利申 重倉..

你當1137癲佬傻既?
人地都食左幾百%啦

月供gme

梗係長城一帶一路啦

佢問我短線有咩，我叫佢全倉gme，加埋呢張圖

其實冇問題，
唔通叫人月供tvb咩！

兩隻都垃圾
-.-

阿嬸撚識買美股咩

而家啲人見到道指日日創新高
個個都去玩美股
身邊啲人反而講少咗港股
你望連燈都係
美股交易時段總係熱鬧過港股嗰陣

本來係，但係當沈大師對住tsla開燈既時候就未必。

美股入場易過港股咁多，本金少又多嘢玩

係，窮人玩港股根本送死，以前823 個D一手都成4-5萬，大股起碼5千至幾萬蚊，窮撚每買一次又要俾手續費，溝幾手分分鐘都10幾廿萬，蝕左就入肉，好易影響判斷。美國就算係AAPL、AMD加一堆ETF都係一千幾百港紙既事，幾皮野都可以分十幾廿注。

佢想俾貼士你
你懶醒做乜

我問佢拎，佢又問返我

🤣

人手月供3800

788 叫佢買多啲

港股啲手續費真係貴到仆街
一手388就要70幾蚊
美股買十幾股Tesla都係2蚊美金